[I/A] Alchemia Story 煉金術物語

中文有冇人玩

有 鍊金 先岩

同埋唔知點解轉移唔到賬號 ipad玩緊轉唔到去iphone

本身玩左陣想棄因為個視角太撚衰
點知打橫部機後就

居然可以打橫 ？ 教學全跳

呢個有冇公會？定係單機 game？

唔知 岩岩先開始玩

有公會 良心驚 30%ur

玩左半日其實主線有幾多關？
d怪咁多張圖都係差唔撚多
跑圖又遠怪又遠，好撚悶

係 啲地圖都好大又分散嗮 on99

d怪多5陪就差唔多，屌你咁撚大張地圖，d怪豆鼓咁細粒
between可能仲響新手區關係

邊度有得轉職業？點解人地啲技咁勁？

我試過導航行成 2 分鐘都未到目的地

解副本
我一開始狂沖主線，到唔知咩王打唔嬴先知解副本先係轉職，on99

日服一出就玩
之後棄左 好無聊

其實chain係點用？

佢個劇情好ok!角色d鳩屎表情令我諗起ps2隻radiata story